連登冷氣軍師肯收皮未？

喂兩三日冇上黎姐
咩事連登而家成個風向叫勇武同前線停手？

屌你老味唔係前一句「唔係割蓆」後一句「唔係篤灰」就代表你唔係割緊蓆架
民意冇轉向！街坊也屌狗！

兄弟爬山 各有各做

和理非想遊行集會就去做
驚嘅可以夠鐘即走
勇武前線想玩魔法繼續做
嫌集會悶嘅就夠鐘先出黎幫拖
雙戰線根本冇衝突

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

放核彈都唔割蓆

PISH